最耐可以幾耐唔見女朋友

好想日日見 但係時間唔允許

利申：一星期已經極限

22年

1秒

多你1年

10日

慘

女朋友唔會嫌你痴身？

睇下拍咗幾耐啦

點先可以取得平衡 平時又返工又返學 已經冇乜時間見 想見多一陣又怕女朋友話痴身

初頭點樣？

初頭一個星期都想見三四次 但可惜另一半唔痴身
所以一直都差唔多一星期一次 慣了

1 pico second

有冇試過因爲想見多d而嘈交？

出世到而家

半日已經係極限, 但無奈最少都要幾日先可以見一次

因為大家都岀左嚟做野
多數weekend日頭見，晚飯就隨意，一齊食又得，各自食都得
Weekday揾晚一齊食，多數星期三/五

真係有野做唔緊要，有時攰唔係藉口，因為當大家真心愛對方嘅話對方就會成為自己嘅能量來源，幾攰都好見一見都叉爆電

冇啦 佢都多朋友 大家又返工 廢時chur佢

I know that feel bro

30年

但係自己有冇因爲咁而唔開心

實有架 有時真係好唔開心咪攬住個枕頭喊 第二日訓醒就冇事

3日

成件事好抑鬱

鬼叫自己咁鍾意人咩

大家都忙讀書 上莊
而且校舍又老連咁遠
我就一直約
女朋友就一直拖
已經就快成個月冇見
最揼心嘅係ig成日都見到佢
約以前班中學同學聚舊
都唔搵我
最誇張嗰次係夜媽媽同第二個男仔劈酒

日日都想見 佢真係好得意

剛剛早一百年一個世紀

我明 個種感覺真係好難受

有冇認真同女朋友傾過依個問題先

男人老狗咁痴身

得閒咪見唔很閒咪唔見，人生唔係得女朋友

13日

一星期一次點維繫

有咩用？？

岩，應該叫雞算！！

半年

我都唔知點樣行落去

最耐3日無見已經好想見對方

唔準唔見

2個月 LongD
p.s 台灣女朋友

一星期一兩次好少咩

兩個禮拜

如果拍耐咗我覺得都算ok 但頭幾個月都係咁就好似冇咩熱戀期咁

係咪個個女人都咁諗

應該都係啦 初初一齊緊係會想見多啲
如果唔係 會覺得好似不受重視咁

27年

應該係
我就係少約見比佢話
然後變左ex
希望你捱過到啦

18年

我早男朋友一年畢業 平時得weekday夜晚食飯or weekend日頭出街 一星期見得一兩次
我想約多d 唔介意負責想活動 甚至weekday夜晚出黎玩夜d都得
但男朋友永遠放假都約fd先 塞滿曬個schedule先輪到我
真係好唔開心呀

一世

分啦 加入行列

一秒已經好掛住

屌你老味 好似見多啲會死咁

希望你都可以遇到一個對你好嘅人 然後再好好珍惜佢

你都on9 大家有自己圈子

唔係話唔俾佢去玩 但一星期都冇一次會唔會太過份

但男朋友永遠放假都約fd先 塞滿曬個schedule先輪到我

嘩聽到都覺得卑賤

唔在乎咪咁囉

成年先見一次，搞到好似牛郎織女咁

你地依d人無自己興趣 無咩朋友？

其實呢個post 係曲線連登年齡統計

我反而想有自己圈子 唔洗成個世界都得女朋友
雖然成日都好掛住女朋友 想見多啲
但冇乜朋友嘅我佢一唔約我就冇人約